成日覺得自己好差

身邊嘅朋友都有自己嘅專長，但係自己一樣都冇。中學嘅時候，有啲朋友就已經喺某一科、或者喺一個領域特別出色
去到大學，讀工程GPA都叫勉強過3，全部科都係攞B到B+嗰啲位置，但係大部份嘅朋友都會喺某啲科目特別標青，有啲更加犀利嘅仲會攞埋1st hon。
反觀自己，樣樣野都只係好似識少少，我覺得自己做咗好多嘢都係半桶水，運動、音樂、社交、學術...... 但係冇一樣野磨練得特別好。
有啲嘢不停咁磨練，都係上唔到去......
sorry純粹突然間想放下負。
好想自己叻啲......

我明

你總有野係自己擅長嘅，至少擅長打飛機啊(咪L話我知打飛機都口擅長啊？係嘅請檢討自己)

真係好多謝你呀

我都想
自問冇野特別叻 但又唔算特別廢
乜都答到兩句 但問多兩問就收曬皮 乜都唔識咁

讀緊asso 比樓主差，我係社會垃圾

希望死咗，可以做廚餘，為人類發電，終於有少少貢獻

..........

你睇人好，人睇你好姐

冇人睇我好

如果人人都心想事成咪天下大亂
利申：廢柴

樓主你好好成績唔代表一切，識幾多嘢都唔係斷定一個人咖唔叻嘅標準可能只係你未搵到自己長處我都未搵到，on99又一day，慢慢嚟啦，仲有幾十年命，條路咁q長，一定搵到地方畀你自己發揮你嘅小宇宙

唔好同人比較，比較太多自己只會愈嚟愈唔開心。你一定有啲方面係擅長嘅，人哋擅長某方面係人哋嘅事。你係你，人地還人哋。

你要多啲關注自己邊方面做得好，唔夠好而自己又在意嘅就努力做得再好啲

就算你最後做得都係唔夠人好，至少可以自欺欺人話我盡力架啦。

睇開啲，人哋有嘅條件你都唔一定有

唔好成日諗住貢獻社會啦，人嘅價值唔係對社會有幾多貢獻

冇㗎啦，總有人可以代替我，每個人獨一無二都係廢話，我好冇用呀

我係社會寄生蟲，好對唔住。阻住你時間，好對唔住呀，好負呀

冇用咪冇用囉，唔好太執著自己有冇用

冇用而家唔L比開心架？

你冇用但你開心，你係社會渣滓，吹咩？有邊個吹得你漲？

你都好似有道理

好有同感
返份份工都比人恰 比人欺凌 性騷擾
又冇咩特別興趣 朋友唔多 屋企人少聯
同男朋友住 家唔似家 成日鬧交走出街都冇人理
總係搵唔到生存有咩貢獻

閙交係同男友 定家人 定男友家人

我都明啊
但其實每個人都獨一無二
無第二個你喺呢個世界
而且每個人都不經意咁用生命影響緊生命
唔係一定要叻到識飛第一先係有價值

樓主已經好叻㗎啦
會讀大學 有自己興趣
對嗰樣嘢有興趣唔一定會好叻嗰樣嘢
但有興趣你會想俾多啲時間去做嗰樣嘢
再慢慢進步同精通 加油啊

成日都不自覺咁同其他人比較，硬係覺得自己唔夠叻。多謝你

有d野 可能自己唔知
但身邊既人會知
反正每個人都一定有長處

同男友明明自己要個成熟穩重既男人
但偏偏搵著個小朋友格 日常生活中不停咁就佢
永冇佢氹我 可惜我好需要人陪 所以分唔到手